IC training 我屌你老母！！！！！

日日朝9晚5 不停做assignment 仲要無錢收

好撚hea喎 玩玩下就一日

係走一補二同返九至五on9 d 姐
D 野都好簡單 做得快有得早走

錢乜鳩 明明係課堂黎

ic train幾好玩
個陣讀hd玩水泥

今日第一堂，雖然好hea但屌你老母都撚眼訓呀

好好玩wor

D死毒撚咪覺得好玩

ic drawing先最on9,2019都仲要手畫則擺明係開嚟養d老野，用個十堂教autocad好撚過啦

噉你又quit

訓練定你第時即場改則

poly狗

除非唔做工程狗，如果唔係第日出黎點都要徒手畫圖
考hkie仲on9要幾分鐘內搞掂宜家一堂要畫嘅嘢

其實唔只polyu 會去ic
Cityu, UST d Engine都會去
果到d工業建築裝備 係八大最齊全

仲要係咁影相 寫reflection
計credit 計gpa架 頂

細佬我讀civil唔計，但都要落力做先pass到

計credit唔計gpa

抵啦engine狗

利申身受其害

學到野架 比心機上

仲係咪黐脷筋教？

記得果陣完全聽唔到佢講咩，堂堂都係靠其他人

用手畫layout，去到ic layout都係咁
根本唔可行完全用auto route

Jason 都幾靚仔 佢借左條3年冇洗既牛仔褲俾我